如果人唔需要透過呼吸生存 瞓覺咪會人人成張被覆蓋個身唔露頭？

小學雞玩接龍好得意

一個高質post就咁比人浪費左
反韓去返kpop post 啦
而且我都唔明句野有咩好接

唔會

巴打有心
thanks